<resources>
    <string name="app_name">恋爱</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="permission_desc">为了应用可以正常使用，请您点击确认申请权限。</string>
    <string name="cancel">cancel</string>
    <string name="tips">tips</string>
    <string name="confrim">confrim</string>
    <string name="cancle">cancle</string>
    <string name="des">本应用由东莞理工学院MM实验室，联系方式为...</string>
    <string name="ruler">这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩</string>
</resources>
